數記就到期2m無限加左價?如何是好

有無人一樣?就完約但睇返原來要續就一野加左廿🐔